[我唔係中國人］做乜無端端又煲番起64，俾支聯會班友上下抽水？

歐美呢個時候抽水，搵藉口宣示立場好正常，但係香港人應該要清楚中國既民權運動點悲壯都好，亦無改支那帝國既本質。

早係雨傘運動到本民前革命既時間，我地都好清楚中國既知識份子係追求民主化同時，都係支持一個中國既主張。

帝國始終係帝國，無論會唔會民主化都好，統一同化係大前題，支那會繼續向外擴張，殖民同壓榨周邊地區。

作為香港人，認同香港民族既基本價值觀對立於支那帝國，就無必要咁熱切投身係中國民主化運動，更應該把握時間建立起香港民族既護城牆同國際網絡。

簡單一問：點解你唔會熱切關注台灣美麗島事件，韓國光州事件？

所以幾時都話香港人好善忙，幾年前拆穿晒支聯會真面目，過幾年已經無人理

支聯會每年不斷係到呃d後生仔落場，永續64 cap水

因為逃犯法例引起公民意識呀柒頭

遲啲連各國獨立日都要出席
尤其係東歐嗰啲

以史為鑒，煲返起中國啲柒嘢冇壞
天安門正正就係極權大帝國嘅罪行

簡單一問：點解你唔會熱切關注台灣美麗島事件，韓國光州事件？

on9
用腦諗下啦
因為同一個政權 威脅緊你呀
點會唔特別關注？

好彩學界仲清醒
唔同你班愛國痴線佬玩

呢個時候係到講64， 就真係要汲取教訓
任何行動都應該要知自己既目的同能耐

一味係到搞悲情，叫生叫死，只係幫左班撚人謀一己私利。

6月9號出黎既人應該要清楚，呢二十年中國既作為明顯違背舊有國際秩序同基本價值觀，香港要企係邊面？亦香港人既基本價值觀又係乜？

愛國不愛黨又畀人煲返起，香港又退步返
不愛共產黨，不愛中國，我地愛嘅係香港呀

問題係上台個個係蔡耀昌，唔係你自己
佢幫你代左言，你估佢會講乜？

64、64集會、平反64、支聯會64集會
4樣野要搞清楚

點解唔搞個關注維吾爾集中營燭光大會？

其實歐美煲起呢單就係簡單當武器咁用
無論你憎中國人或者要中國分割曬都好 都無改佢仍然有關注度、可以煩到中國

因為維吾爾人唔係爭取緊民主 又唔係喺鎂光燈下殺示威者囉

因為今年政治形勢唔同晒，美國係借貿易戰包裝意識形態之戰，帶領緊全球改變世界格局，呢個時候就要順勢而行唔好玩性格

問題係參與既人有無呢種諗法？
一但中毒，解毒就好難，我諗大家都好清楚

會員lumber
一朝就周圍秒po六四gif 點會煲唔起泛民今晚條數

中毒係你講法姐 佢地呢代本身政治啟蒙就係民運 呢件事本身同佢地出嚟搞民主分割唔到
我地下一代分到係我地嘅事啦

確切啲講就係一早解唔到 但解唔到佢地都可以支持民主既姐

任何行動都有佢既目的，動機錯左, 做既野都會錯晒
晚會係支聯會搞既，唔係你搞既，任何人參與只會達成佢地既目的。 而大家都清楚蔡狗既動機係幾咁不良

後生仔，14年你都係得個聽字，唔知道個兩年幾咁人心險惡。 經歷過既人，係高登筆戰落大會屌過既人，就知中國既入侵幾咁厲害

獨派支持既民主係香港人既民主
大中華派支持既係十四億人一齊既民主

終有一日會有利益衝突

呢d就唔叫啟蒙，動機錯左，所知所做既都錯晒
先認清自己身份比任何事都重要

你都side 鳩氣

你會唔會柒到去德國問人 點解淨係去威斯康辛，唔去其他集中營？
因為夠代表性、舉世震驚、最令人震怒

咁都要解釋？

你挑剔完未？

出便已經有post 討論緊 六四帶俾香港人的啓示、同六九今次點應對。
你真係覺得無用？
你同人打仗之前唔會睇敵人 以前點打法？

佢叫人去69wo